每年派8000 換23 條, 有冇人支持

反正班泛民到時都係棄權缺席,

開記者會話投贊成唔代表泛民全盤接受

支持派3000都制

每年派1萬 支持

支持

利申：bc

8000有咩用呀

作為香港人不嬲都要支持

加8000蚊稅都支持

你睇下澳門幾聽話

800000 就支持

全民派幾年 夠移民

留返個負債政府 支共接手

唔派都支持

支持，反都反到心灰意冷

如果提供外國居留權，即刻支持。

支持，8000可以換到iphone

最少一萬
再每年檢討銀碼 可加不減

每年收人頭稅8000搭條23條都得, 佢使理你支唔支持

每個月派8000

支持

派唔派都會立法，派啦梗係

支持中共收皮，劏房波腸穿肚爛

每年80萬可以考慮

起碼人人有屋住先制，8000

乜現在唔係已經執行緊23條咩？

每個月8000咪諗下囉

一定狗衝，橫掂都通過

唔派都會通過，有好過無

80000先考慮

年年派錢啲人都唔會攪事

每個月兩萬可以考慮

唔加都支持

一早要立啦，唔係點取消關係法，
跟本就係建制自己都唔想立，就扮要立，
但飯民又肯同佢地做戲

唔支持

派幾多都唔會支持，留些少尊嚴卑香港吧。

每日8千就差唔多

一年2萬3先得

$800都支持

到時你8000一斤米都買唔到

一萬就支持，一家幾口好快上樓

政府一蚊都唔俾又如何
你有得揀咩

樓豬咁問唔夠刺激
應該問:
全民公投23條 夠5成人贊成就通過
所有贊成既人可以開個價 最低個5成人可以拎錢 價錢高個堆就算贊成都冇得拎

咁compete法應該90%人贊成
低至每人$300就可以收買

唔好講堆新移民點點點
就算淨係本土香港人投票 個價都唔會高得去邊

支持 80都濟

每年一萬啦

即係全香港愛國

返正d錢都係俾中共食 點解唔分俾我地先

支持
反正香港都無救
不過賺多d錢好過

倒貼8000都願

每個月1萬 只限香港人 單非都冇
就ok

gchi

自由係無價

廢post
1. 一定唔會派8000
2. 23條 佢要立 無人阻止到

Ching咁快頂爛市？！

1000

住宅租金全免就差唔多

d 人真係為左錢，果然可以連自由同良心都唔要

on9

8000蚊就可以買起你嘅言論自由。

港豬真廉價

支持
唔好忘記，已移民人數有幾多

你傻鳩咩 派唔派都過架啦 泛民一樣係共

唔派又係食屎
派左都係食屎

點會唔支持？

Ok i sell

支持，返正23條未立法都已經實行緊

年年全民派咪又通漲加番
多多都冇撚用wor

唔駛8000啦 3000蚊都得啦

等睇造爛市

一年2-3萬先ok
加埋其他福利，
存夠數目就移民

飯民飛去美國叫佢地唔好搞關係法wo

香港而家仲係相當民主呀

支持

反正23條佢遲早都要立，每年派錢等我地快d儲錢走，都好過幫支那亂咁起基建

唔洗畀8000都得
點解仲要畀？

你當自己係雞？
Sorry，人哋即場強姦你都得

人人都派咪即係等於冇派過

月派一萬ok

支持政府每個月多徵$8000 香港人原罪稅 + 立23 條

每年5千我都制啦
當收股息 一個月多400當搭車

我寧願畀8000出嚟換深圳河以北滅國

倒貼都得
為國家買保險

如果佢拎人工島番果一萬億派出黎 每人有14萬幾， 我咪支持
反正香港政府同垃法會都垃撚圾， 好快收皮。

益自己好過比雜習攞去鳩用

唔洗派都過架啦

馬交3萬啵
香港豬特別低賤?

我500收貨

每年派8000,跟住每人要你交多1倍稅

加稅都支持

梗係支持啦
有無23條對我都無影響

每個月就支持

唔派都大把賤民支持 做咩要派？

年年派80萬，話之佢立咩法都同意。派返幾年移民走

你要求就係抵
之前都派 6千蚊啦 , 依家重派 4500

整理吓思維先, 再諗過條數我地.

每個月派12000就ok

派Bc乜都支持

估唔到咁多人為左錢可以咁低賤

每月派ok

你都傻嘅，而家唔派都唔反對啦

唔派都行23條架啦？
有分別？